{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "개떼놀이터 용인점"
    },
    "text": "犬の群れの遊び場、龍仁(ヨンイン)店は、龍仁(ヨンイン)構成駅の前にペットカフェだ。零時まで開場するカフェであり、退社後、ペットを連れて散歩に出た顧客たちが多い。駐車はフェンス前に10台程度可能だが、駅の前なので、大衆交通を利用したり、近くに住んでいれば、歩いて利用するのがもっと便利だ。13歳以下の子供は入場できず、愛犬カフェであっても15kg以上のあとあと犬種は利用できない。立場ができるあとあと犬種が決まっているので、訪問前に確認が必要である。内部にはペットの遊び場、フォトゾーンなどがあり、ペットを飾ったり、写真を撮る遊びをすることができる。外部には人工芝を敷いた運動場があってペットたちが楽しくプレーし、遊ぶことができる。飲料は入場料に含まれており、食事メニューは別途に支払わなければならない。※伴侶動物同伴可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペットカフェはどのような場所ですか？",
            "answer": "犬の群れの遊び場、龍仁(ヨンイン)店は、龍仁(ヨンイン)構成駅の前に位置するペットカフェです。"
        },
        {
            "question": "ペットカフェの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ペットカフェは零時まで開場しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、フェンス前に10台程度の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "大衆交通を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、駅の前に位置しているため、大衆交通を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行く場合、近くに住んでいる方は歩いて行くことは可能ですか？",
            "answer": "はい、近くに住んでいる場合は歩いてペットカフェを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "入場条件はありますか？",
            "answer": "13歳以下の子供は入場できませんし、15kg以上のあとあと犬種も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットカフェ内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペットカフェ内にはペットの遊び場やフォトゾーンなどがあり、ペットを飾ったり、写真を撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "外部にはどのような遊び場がありますか？",
            "answer": "外部には人工芝を敷いた運動場があり、ペットたちが楽しくプレーしたり遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "飲料は入場料に含まれていますか？",
            "answer": "はい、入場料には飲料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "食事メニューは別途支払いが必要ですか？",
            "answer": "はい、食事メニューは別途に支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "伴侶動物は同伴できますか？",
            "answer": "はい、伴侶動物は同伴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 407
    }
}